整雪糕係咪一定要落淡忌廉？

有冇其他可以代替

椰子奶？ 你想整素？

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

唔係，係買唔到

唔會買唔到既啵
去烘焙店買啦，平好多

牛奶都得
普遍雪糕個base都係custard cream

落忌廉會滑啲 綿啲